[突發] 有冇住九龍城嘅巴絲

今朝喺南角道見到有2 個full gear 保護衣嘅人
同埋有架救護車同警車
唔知係咪有人中咗武漢肺炎

今次到泰國人

做救急猜人都full ppe架啦 大驚小怪